Launcher
========
Launcher du serveur Eldaria.
Par pure fainéantise intellectuelle, n'est en réalité qu'une vulgaire application du tutoriel de Litarvan en utilisant ses libs.

Toutefois quelques ajouts relève quand même d'une réflexion plus poussée...

Fonctionnalitées
----------------
- Auth `yggdrasil` like ([OpenAuth](Litarvan/OpenAuth))
- Système de mise à jour ([S-Update](Litarvan/S-Update))
- Gestion des fichiers du jeu ([OpenLauncherLib](Litarvan/OpenLauncherLib))
- Sélecteur de RAM
- Anti double-compte
- Système de licence bidon (Scam), sa seule sécurité est l'obfuscation qu'on y applique

---
![Logo Eldaria v2](https://eldaria.fr/assets/images/logo.png)

Eldaria
=======
Eldaria est un serveur PvP Factions moddé qui a connus deux versions durant la première moitié de 2017.
[Site eldaria.fr](https://eldaria.fr)

Historique
----------
- J'ai rejoins le projet courant janvier 2017 après avoir été contacté par SeR0x42, une connaissance car nous avions un ami en commun.
- Le serveur ouvre sa première version le 1er avril 2017
- La v1 se termine prématurément à cause d'un disfonctionnement interne "du haut staff"
- Le serveur réouvre ses portes pour lancer sa 2e version le 8 juillet 2017
- Fin juillet 2017, le serveur a finalement subit un "flop", le projet est donc abandonné.

Équipe
------
| Pseudo          | Fonction Principale   | Autre activités                                  |
| :-------------: | :-------------------: | :----------------------------------------------- |
| **EnderRaider** | *Administrateur*      | Supervision du site Mineweb (v1), Build...       |
| **iWarez**      | *Administrateur*      | Configuration de plugins tiers, Build...         |
| **SeR0x42**     | *Administrateur* (v1) | Communication, Build...                          |
| **Dabsunter**   | *Administrateur*      | Lead dev client/serveur                          |
| **Uneo7**       | *SysAdmin*            | Ainsi que *WebMaster* durant la v2               |
| **LordApo**     | *Web Host* (v1)       | Avait commencé à travailler sur le site de la v2 |

Il s'agit ici des principales personalités ayant contribué à la réalisation du projet, bien sûr une fois le serveur ouvert, toute une équipe de modération était également présente, ainsi que quelques développeurs de plugins et Community Managers.